最驚武漢肺炎既球迷係咪利狗？

可能心神恍惚先輸3粒
平常心
預左
大把Quota
諗住得前四
無得爭冠個班唔好出聲
上年：唔習慣領先

仲有無其他 佢地好正

冇咗不敗就已經嬲到爆炸
咁真係腰斬嘅話咪

They don't care 不敗㗎

求柒其係聖安那買個蛋糕仔比利慶左個英超佢算啦，停聯賽喇

冇可能

魚拉突!

利狗：最衰都係⋯⋯⋯！

目前英方尚未對中國籍人士以及14日內有中國旅遊史之外國人採取入境限制措施。